======================
Zelfstandig ondernemen
======================

Door Dr.ir. Rick van Rein, GroenGemak.

*Een gids met informatie recht uit de praktijk,*

*voor iedereen die best zou willen ondernemen,*

*maar denkt dat het te ingewikkeld is.*

